irene初瓏就黎30喇喎 但睇落都仲年輕？ (◔_◔)

話佢地廿零出頭應該仲有人信？

保養化妝....

保養得宜

好靚！

有無初瓏gif

老雞是沒有人要的...

睇落都似30
唔係話佢老
只係同年齡相符

朴寶劍先生個ex？

嗯咁又係 卅都可以青春既 有d廿幾已經好老積

初瓏=韓國keanu reeves

初瓏就話啫
irene一睇就知道肯定唔止40

Yeri睇落似50

係咪bob hair頭

話時話佢地相差9年

打左好多枝

Ex工作上面嘅partner姐...

irene法令紋深
係顯老啲先啱

法令紋真係女人大敵

有d 14都好老積

張X英？

初瓏個樣仲後生過Twice

駁唔到

Agree

岩岩出道時緊細個。
唔夠一年老態就出晒黎。
不過咁先夠老婆格。仲正。